夏天就係要食山竹！

啲汁好清甜
就好似小妹既西水咁清甜

山竹山竹

會有蟲

正

邊有 唔好嚇我

你拿D水浸住,浸晒D虫出來先好食

講緊你個閪

好乾淨喔

好想食

我想食肉

山竹牛肉球

琴日食得夠唔夠

你食得勁啲